［開定先］中交建苦主集氣區

股票號碼1800

準備跌到變仙股

WFC

5仔都未趺
驚條春

內循環唔怕

係牛牛又見到幹啥跌呢d post